有冇fg想訴下苦

發覺自己唔鐘意對人
但返緊份有50%工作內容係要對客(仲要唔係普通公司客)既工

轉工？

我番intern 已經了解自己性格所以搵到份唔洗對人既工
巴打唔好勉強 快走 不過要預左唔對人既工多數低人工

大把工可以全日吾洗講野

扮下外向
放工先做返自己

都係遲早
諗住返到年頭再算

咁咪好
公司內部溝通冇問題
但對客真係不了
了解自己性格真係好重要
我當初都高估左自己 諗住練下就ok

堅練定流練
有冇磨過唔同書先

我: 做左兩個月sales role轉返tech role
摸清dd 未肯定 不過做tech role感覺踏實過以前不自量力未做過sales role果陣

我嗰行好多唔同field
我入咗唔想做嘅
入咗就出唔到黎

份工幾惡撈都好 最緊要有班好同事

入左幾耐?